寛頻就到期，用緊hkbn

8月到期，住公屋，如價錢合適可以提早安裝使用
500/1000 Mb

想問埋網上行148 1000mb係唔係最平？
本人覺得都仲係有d貴
請出招

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用